上水中老：今日幾乾淨

行過聽到

正

嬲黑警還嬲
我都好撚嬲
但記住記住要對準政權
五大訴求
缺一不可